老解混入黑警

第一次有確實証據解放軍扮香港警察

勇武面對唔係武警或公安
係受過軍事訓練既老解

請手足廣傳國際